Sushi Coin Fly to Mars 討論區 （1）

各位好，呢個係我2021年第一個post，相信係2021年香港人要接獨既新事物唔少，有Signal，有MeWe，仲有近排又Hit返既比特幣，如果鐘意接受新事物既，我一定要介紹我最鐘意既加密貨幣俾大家，就係相信非常之小人聽過既Sushi coin 壽司幣，可能大家一聽到加密貨幣，就覺得係呃人揾笨，其實的確係會有好多陷阱，不過如果你了解到加密貨幣既原理同特性，就可以避開，然後享受加密貨幣既魅力，我好相信2021年係加密貨幣大爆發既一年，我會係以後既post，慢慢介紹點玩呢隻Sushi coin。  Sushiswap網站

歡迎大家入去MeWe Page 睇最新資訊

sushi coin 個定位係咩
同btc eth有咩分別

Sushiswap係咁多間AMM鎖倉率最高既 加入左YFI 聯盟後定位應該係主要做Bento Box (Lending借貸) 潛力巨大 現價太低未能反映

BTC 你當佢係黃金

ETH 係虛擬貨幣既央行咁，其他細幣都要睇佢頭，不過假以時日一定超越BTC ,無論交易速度，智能合約擴展性，潛力大太多，而家仲係$1200左右，估值太低，有機會機構場外交易，壓價收貨

Sushi同其他幣一樣，就好似啲銀行仔咁，自己搞盤生意，做對換，做借貸咁

Gas price 咁夠點做staking?

咁貴

FTT無咩研究，Crypto太多野學，步入2021年好明顯全人類都學Crypto，我地後生入場先真係好有優勢，我會了解下先買，大家互通消息

小注真係無問題 絕對唔讚成all in , 因為crypto世界可以升得好快，跌又可以跌到仆街，所以有閒錢就stake入去放一年半載，隨時好有驚喜

係咁Sell都唔知咩玩法。

LM

支持

利：fol 咗 mewe

其實 coin 最大 risk係比 gov bank搞 /唔認可？

點睇DOT

點睇 SOL 同 SRM

垃圾coin

用咩back?

我自己會覺得DOT既潛加好大 不過始終ETH比較大機會成功 因為已飛展左幾年 好多項目都係建基於以太坊上 新既挑戰者要有好好既願景同實力，先可以吸引到開發團隊轉會， 而家所有野都係起步階段，真係好期待虛擬貨幣既發展，大家都不斷去創新，好似睇到以前PS 同XBOX 老任 既年代百花齊放 睇下邊個跑出 ，個人黎講投資小小DOT 係唔錯既選擇

留名
雖然對sushi有信心但唔覺得佢取代到uniswap

Sushi併入左YFI，競爭對象可能已經有所改變，定位會變左借貸服務(Bento Box)，好快會有宣佈

知唔知點解BTC做到龍頭
因為BTC已經做咗Crypto既代名詞
唔係話唔可以有第二、三、四隻跑出
除非BTC滿足唔到現有市場/有短版

根據？

功能性唔同

BTC 個作用好類似黃金 有儲存價值 其他既幣同佢既性質好唔同

係冇真正用途或不能解決問題

+1

想聽你講多啲

未睇得明呢間野個盈利模式，介唔介意講下，就咁入個網到睇，去淘寶頂盡比1000，借貸？借咩比人，如果你拎sushi換ustd/eth/btc借比人，我點解唔直接買eth/btc借比人，同埋當你係市場拎sushi換其他幣，咪姐係代表你會整跌個sushi比人，如果sushi可以直接借比人，你呢輪賺夠拎出黎比大家一齊賺？間野有前科創始人賣幣走佬最後又出現返，搵食行遠d ok?有錯請指正

想買既巴打諗清楚，2017ico已經死一堆幣，如果要收息+升值，好多大幣係大平台，仲有，咪鳩信幣安交易量，幣安直頭有賣ai幫人刷交易量

利申：我連一隻幣要比幾錢幣安上架都知

係個MeWe page 有講下呢隻幣既歷史架，Copy俾大家了解下。

Sushiswap 係一個去中心化金融(DeFi)既一個對換貨幣平台，平時大家都好驚交易所執苙倒閉係Scam，而Defi係無需任何人許何，就可以係平台上對換貨幣，免除左煩複既身份認證，而本身DeFi係好有透明度，任何人都可驗證程式碼有無問題。  Sushiswap係舊年九月一出既時候係風頭無兩，兩日內就搶佔左另一個去中心化平台Uniswap 8.3億美金流動性，霸佔左幣安等交易所交易量No.1， 不過好境不常，創辦人竟然襯Sushi Coin高位不停出貨，打擊左支持者既信心，最後要由FTX創辦人接手項目先至平息，至此幣價一落千丈，最低係去到0.472美元。  可能你地會問，咁仲介紹俾我，傻架，係咪scam，不過自從2020年11月28日一件黑客事件，成為轉機，開發團隊一句''我看到你了''令黑客停止攻擊，並火速24小時內完成修復，只損失小量金錢，並由Sushiswap一力承擔 ，今次事件令我睇到Sushiswap團隊既專業同努力，從此愛上Sushi Coin。  2020年12月02日，DeFi超級大佬Yearn Finance (YFI)宣佈合併Sushiswap，擴張自己既版圖，組成DeFi超級聯盟，即日大漲35%，而不久將來Sushiswap會推出BentoBox (借貸服務），有望成為虛擬貨幣版 "花唄"，所以Sushi Coin 一直上漲至此。

盈利模式同現實中既找幣店係一樣，從中收取手續費，你係Sushiswap唔一定要用sushi coin對唔同貨幣，Sushi係對流動性提供者既一種獎勵，有幾多人鎖倉都睇得出佢有無心經營，不過我不嬲都講，唔好All in 任何既虛擬貨幣，就算BTC ETH都唔好，因為係超好風險投資，我只係發掘到一隻無咩人講，但係唔錯既coin，大家開心討論下啫😂

利申：虛擬貨幣只佔我總資產資產10%作為投資 (BTC 40% ETH 40% Sushi 只佔20% 並且已經take profit)
所以我真係只係持有好小Sushi

未研究過不過alt coins are usually shit coins.

我唔知你點解推薦，但找換店模式收手續費姐係中間唔洗用sushi，用戶可以選擇btc/eth，變相係過程中間sushi係0價值，身為找換店打算迫個客一定要btc/sushi，sushi/eth咁？同埋sushi換左手嫁啦，創始人行左人比左sbf啦，建議你了解多少少，鎖倉只係因為現有情況下sushi用戶只能靠鎖倉黎賺sushi，變相你一係擺係到等升，一係鎖倉，老實地說間野靠糖水漲糖水，用高息引人入局，入局者鎖倉，市場流通量低左，所以製造到又收高息又升既現象，發明個條友其實醒到爆，但有個問題就係隻野無限發幣，市場上只需要1000粒sushi比足夠時間佢，呢1000粒既用戶可以挖100000000億粒出黎，只要一但用戶增長跟唔上sushi就會轉跌，一但帶動埋原本鎖倉既sushi月戶賣幣就人踩人，你話你sushi賺到錢，除左鎖倉挖返sushi同升，無第二個可能，一種可以無限無條件生成既野唔應該有價值，你去淘寶比幾千銀一樣寫到出黎，個網頁仲靚過佢個個，連sbf都做空過隻sushi

真正有用既coins係政府攪唔到，例如銀包地址對銀包地址

今日出左新post la, 麻煩入去支持一下丫，今日會講講Crypto Wallet

唔緊要啦 Tesla 都有人睇淡啦 ，每樣都有兩面，我又無話一定升，只係潛力幾好，我自己覺得唔錯啫，可能會輸死我呢😂😂😂

YFI 超級聯盟越嚟越多野玩了

的確好多人覺得liquidity mining 係有爭議，但佢的確比咗個機會流動性提供者去靠鎖倉獲利同減低咗市場風險，但我唔認同你講話求其比幾千銀就fork 到隻佢呢個規模嘅DEX 出嚟，如果真係得，sushi 都唔會出名同埋有咁大market share 啦，條development team 有冇心搞好個platform 都係reputation 嚟，呢個唔係咁易copy 到。

如果你話sushi 本身無存在價值咁咪用返uniswap,佢剩係靠手續費賺錢

支持巴打， 雖然見你好似唔係太熟書

哈哈 我都係新手 慢慢學習 唔係教人投資 係寫我鐘意既野啫

其實真係幾難理解背後原理 不過佢話淘寶都整到就知佢咩料 可以不理😂

Sushi出名係當時捨得扔錢宣傳同埋佢係鎖倉挖幣第一人，所以我先話發明個條友醒到爆，我歡迎你針對我既論點而反駁，你依家要寫defi真係去淘寶就已經有人一條龍做好比key你，呢樣野從2017瘋狂ico已經大把人咁呃錢，而依家會出名係因為成條key扔左比sbf先多人識，你由頭到尾解答唔到sushi點解無條件無限生成下會值錢，你除左升同鎖倉之外隻幣有乜途徑支撑幣既價值，你與其話隻幣有價值，不如直接話隻幣有知名度有得炒，鬥接飛刀睇下邊個笑到最後咁就無問題

唉，睇黎一升就引到成班小白做水魚，2016尾至2017，你要發隻幣去淘寶比4位數就可以做一隻你想要嘅幣，包括發行量，名稱，再加幾十萬細交易所，幣安okex個d百萬計，你哋單單喺度諗一點，你哋依家鎖倉賺到既幣，賣幣d錢邊度黎，起碼呢一刻sushi無業務呢一點唔需要拗，你地上網都查到sushi總發行量，鎖倉量，sushi無條件無限增發，拎乜嘢支撐起佢嘅市值，你哋唔需要答我只係需要答你自己，2017ico話自己幾有前途既幣我見唔少，當中大把有明星團隊，依家堆幣連埋堆人影都無，我唔會再同你地爭論，你地慢慢鎖倉賺息

無條件無限生成？
可能你唔係好知咩係DAO
而且sushi 本身就係sushiswap 平台嘅goverance token
total supply同埋每日產量係定咗同埋要投票先可以改，唔係完全亂咁派同生出嚟

另外sushi對sushiswap嘅LP 嚟講唔係完全無價值
你拎愈多sushi 就有更大話語權
亦都係對LP 本身要承受嘅鎖倉帶來嘅市場風險作為一種compensation
你咪當係派返啲股份比投資者咁解

當然你可以話佢唔值呢個價，咁就另一個話題了

最後想回應返你話幾千蚊fork 到一個平台出嚟嘅論點，係可以咁做但你吸引唔到人嚟鎖倉咁你個平台真係完全無價值

師兄堅有留意Sushi架喎🥳

佢岩岩出果排有留意nomigate
果陣twitter 成班人圍屌個chef nomi 倒貨最後死死地氣比返條key sbf 同埋還返咗啲資金入sushi 先無乜事
估到最後都可以返生
果陣買咗啲玩下最後收埋皮 挖礦算

果時跌到$5我灰左，而家浴火重生

我睇好uniswap 多啲
唔靠liquidity mining 先係王道
不過投資少少落sushiswap 都唔錯

你依家鎖倉拎到嘅sushi就係憑空變出嚟，你自己睇個caps多左幾多，如果你比喻為股份仲好笑，一間公司冇業務無限攤薄啲股票，至於你話嘅投票係投票其他嘢，係唔包括鎖倉生成sushi既投票權，你有得反對鎖倉拎sushi？開頭你地仲話緊幾千蚊淘寶知咩料？以前係咪無想像到原來做隻幣成本咁平？吸引人？上到交易所，搵兩個知名人士，幣安收錢幫你宣傳一齊割菜姐，你地成日講Uniswap，試吓去睇吓Uniswap既創辦人點講sushi，我唔識野姐，Uniswap創辦人又唔識野

係囉 我覺得小小無妨丫 我覺得ETH先係王道😂

你咁講其實唔應該玩crypto 添啦
又無人叫你拎成副身家去allin
你啲經驗之談陰謀論到好似講緊所有幣都係scam
咁不如全部人返屋企訓覺啦
以小搏大係宜家crypto 市場嘅好處嚟

Uniswap 係sushiswap competitor 咁當然唔會唱好對家

😂有趣

講真，我真係唔算識野，但總算識到d大戶，叫做有傾有講，知道點樣割菜囉，隻sushi既特質根本係變相龐氏騙局，你賺到錢肯收手走得夠快一樣可以跟莊賺大錢，接飛刀鬥快手睇邊個損手

算，你地走火入魔，隨便你地

唔會有人傻到成副身家去買coin吧，請理性投資

我又唔係隻sushi 嘅believer 你同我講都無用
只係講到乜都係scam 會割人韭菜嘅咁咪揸cash
time will tell everything
無價值嘅野只會比人淘汰

大戶不嬲都係割菜架啦 有邊個大戶鐘意送錢架 股票巿場咪又係一樣 無人鼓勵買身家 而家坐住個升勢去賺錢啫 升得快自然跌得快 肯承受個風險既人咪抵佢賺囉 買Crypto就係咁架啦 睇開啲啦師兄 做咩都有風險 現金唔買野都貶值啦 最緊要做風險管理啫

我只係覺得唔應該訴諸權威同經驗
根本crypto 就千變萬化，邊個邊個講就一定岩？
你要訴諸權威呀嗎，得，我夠可以用Andre Cronje唱好添，佢個yfi ecosyatem endorse sushi, 咁係咪一定賺？

Sushi gogogo $8 is coming

今日會教大家點樣進入Sushiswap玩流動性挖礦 請多多支持

Sushiswap Vs Uniswap 569 礦池 vs 28,428礦池 ，但係已經超係Uniswap 一半有多liquidity，伴隨 Bento box既發展，希望可以超越佢大佬😎

自從開左個MeWe page Sushi 七日已經升左差不多71% 唔知有無師兄跟到呢 ？希望大家大大力支持下個page 丫

ETH 掂到ATH了

回調完畢 已升穿阻力回位 現價可小注進場

幣安有得stake Sushi 喇

FuruCombo 宣布同 Sushiswap合作

Sushi and Alpha 繼續跑贏 1inch BTC ETH , 全力推介

幣災了，咁點算 ============  今日真係好好，有機會寫下跌市點算，可以令人冷靜一下，無論股巿，商品，貨幣，升得咁急，一定會有回調，而加密貨幣係波幅超大既投資，係最早既post已經有講唔好瞓身，唔好槓桿放大倍數，如果你有咁做，今日就完全唔駛驚，基本上今年印銀紙既速度無變，加密貨幣產業越來越多，基本上仍然係大爆發既一年，只要喪hold住唔放，區區二三十個%上落跟本唔算係咩，反而一啲未入巿既朋友仔，可以小注咁入場玩下，基本配置總身家5-10%作為投資，跟本無咩好恐懼，仲可以練下強大既心臟，身體都會好啲  Sushiswap網站    Sushi Coin現價: HKD$45.05 09:30am  #比特幣 #以太坊 #流動性挖壙 #Bitcoin #ETH #Sushiswap #DeFi   利申: 本人只持有小量Sushi coin，純粹因為幾得意先想介紹，記住價格可急升亦可急跌，去過高位HKD$40，亦曾經試過得反HKD$5，屬超高風險投資，請務必理性投資。  如果想開account，記得襟下面果幾條link申請，因為會有回贈俾我，當係支持一下呢個page丫  幣安交易所好友推薦連接    Wirex 虛擬貨幣Visa咭 好友推薦    金屬Visa咭 好友推薦   歡迎加入Signal 群組一齊討論   Sushiswap 加密貨幣教室 MeWe Page

我最鐘意點幾隻Alt Coin已經反彈回升，Alpha已經突破新高，值得留意，想睇更多智識，快啲入去支持一下我既MeWe Page啦

Sushiswap 加密貨幣教室 MeWe Page

Sushi 又突破前高 最高到到$10！？支持一下小弟丫

Sushiswap 加密貨幣教室 MeWe Page

GME唔俾買？！Elon PaPa 強烈推薦DOGE coin！

Doge coin gogogo

美市股災，幣巿瘋狂爆升 ================== 尋晚道指跌左620點，納指266點，發生小型股災，唔知係咪因為大戶俾散戶夾爆倉，係發脾氣定要回血補倉，瘋狂拋售股票，而散户亦因為券商既無良，紛紛轉投加密貨幣，係美股大跌既同時，幣市瘋狂爆升，由其是一眾去中心化類貨幣，受到追捧，當然唔小得我最愛既Sushi coin，直接爆上$9樓上，而另一隻喺Signal頻道強烈推介既Alpha coin 亦到狂爆40%，由HKD$5.5升到$18  如果你都唔想錯過今年牛氣沖天既幣巿，亦都忍夠華爾街班大鱷，想轉投加密貨幣既懷抱，記得訂閱呢個MeWe page la  Sushiswap網站    Sushi Coin現價: HKD$68.9 08:27am  #比特幣 #以太坊 #流動性挖壙 #Bitcoin #ETH #Sushiswap #DeFi   利申: 本人只持有小量Sushi coin，純粹因為幾得意先想介紹，記住價格可急升亦可急跌，去過高位HKD$40，亦曾經試過得反HKD$5，屬超高風險投資，請務必理性投資。  如果想開account，記得襟下面果幾條link申請，因為會有回贈俾我，當係支持一下呢個page丫  幣安交易所好友推薦連接    Wirex 虛擬貨幣Visa咭 好友推薦    金屬Visa咭 好友推薦   歡迎加入Signal 群組一齊討論   Sushiswap 加密貨幣教室 MeWe Page

Come , Sushi go to Mars with Alpha